抗爭電影/影片三寶

Winter on Fire
讓子彈飛
V for Vendetta

Hunger Games
雲圖算唔算？

冇睇過

唔好唔記得仲有蘇維埃故事

1987 逆權公民 都好正